眼鏡鋪係咪間間都可以叫佢幫你洗？

想問好耐
成日驚入去柒

任嗌架喎

去大舖實幫你洗

我都估到會有人講

個兜水衰撚過廁所水
自己買左個超聲波機
幾舊水
洗乜都得
4L

咁激動

嗰兜人類精華